女神入獄，日本會唔會有痴線佬攪人全家？🥸

周庭女神入獄，怕唔怕係日本嘅親戚出事